要求連畜立即結束連登

屌你老母

咩事咁勞嘈呀

喂你打爛人地個飯碗你養佢啊？